北海道上網問

我後日出發
想問如果買smartone7日無限好唔好
會唔會用唔到
我見docomo應該最好
但睇親都係限速
有冇邊張係無限？價錢冇所謂
定係租wifi好？

Smartone真係幾唔錯，
早排去，上到定山溪都仲上得好順暢